【多圖】小背心、漲起、長直

中撚哂伏

我都漲起左

竟然冇伏。
我都想同佢一齊潮漲潮落
磨牙

Wow! 真係有圖！基佬jerry

樓主諗個標題應該都諗左幾耐